世界四大遊戲：食鬼,俄羅斯方塊,孖寶兄弟,貪食蛇

無得好拗

Switch有齊食鬼俄羅斯方塊孖寶兄弟
所以switch >ps4

無lf2?

踩地雷

井字同包剪揼先係
第一同第三麻煩收收皮